★支那好治癒gif貼圖區！(3)

★支那好治癒gif貼圖區！(2)

RUBBISH POST NEED STOP

收皮啦

no on9 plx

LM

lm

正皮

蓋世母屌老母=200%純種5毛

比人玩屎眼

開到第3，支持

自煮硏發

通知左ADMIN 刪POST

bam u first

原來gta炒車飛咁遠係真架

Wasted

已成功舉報。

留名

u 等死first

可以減少幾多刑期

RUBBISH MEMBER NEED TO BE BLOCKED

個頭...?

搞緊破地獄？

留明先

有5毛投訴此post

Lm

麥可！！！！

唔是支那

繼續留名治癒

睇真D呢張好似個人撞埋行人路個欄度,個頭甩咗出嚟

其實佢地有樣嘢係最值得買

CCTV

強帖留名

唔識整GIF
有潛力片

admin 都唔知睇得幾過癮

x2

強帖 長期頂置

打力D打蓋世寶

目標明確。

X2

X3

X4

X5

收手啦 此post好無道德 反中唔係咁反架

先拉手掣 望真d其實手掣彈返轉頭，即係冇拉到

back to sing 今天我

個頭好似撞到個欄斷左

正宗係打響頭炮

開到 3

沒事兒 沒事兒 中國的特技就是特別好

marked

如果GTA 背景係中國 遊戲類別會變咗模擬器

呢個係少數一個行人完全冇做錯事，
真心有少少慘

有d路過都要死其實幾無辜
互不相讓就最好死多d

中頭獎

死神來了支那版

追到第三

2018-11-28 好新鮮

on鳩中国特技咁犀利刪咩post,又冇人死
吹奏下中共打下飛機都唔得

香港真係有人死
中国全部演員最多輕傷

插水式頭槌

搵人改造 打小人式蓋世寶版！

X1000

嘩屌呢個痴撚線，本來唔洗死但卷返入部機入面。
有冇原片？

出出入入打我丫笨

頭都爆撚埋都係不醒人事

上面條女過馬路做乜9

安全帶既重要性，前排右一白衫無扣好安全帶既後果

你煩膠仲無道德噃

隻腳好似得返條骨

咁遲先熄機斷電

死神來了

早排咪有段片，城管追住個刀手，係咁推同僚去佢，自己係後面拍片。

隔住個MON都FEEL到電單車車手絕望既心情

Dllm...真係百看不厭

完全分唔清佢哋係 特登 唔識揸車 逼力失靈 定智撚障

腦魔

架車好似冇減速仲加緊速

Show Blocked User - 蓋世寶吊老母
完全封鎖

其實係咪兇殺案 有幾張好似專登撞埋去

屌啦媽只有紙皮做先可以飛咁遠

笑到有腹肌

特別鏟車嗰張 直頭有目標咁衝埋去

鬼國車技術真係好好，倒車0-100快過林寶

老貓

揸個一個好似未撚訓醒咁
所以我成日覺得支那狗好撚柒蠢

無敵風火輪

投訴左幾次都未close post

真東方荷里活

睇完D圖特別好訓

其實應該係鏟車條柱遮住左

推 死多啲死撚多啲

強貼劉明 開到3

推到1001

有時都幾想知中國考牌個難易度

之前睇人被人撞，架車失控，但佢地都下意識扭反方向，咁咪個個都炒起？ 我記得唔可以即刻扭反方向既

行到直線就可以攞到個牌
利申：喺大陸開廠嘅香港朋友講

淘寶？

唔好停

憑空出現咁

睇完身心舒暢

今日北角單野

加油老貓

受傷

根本係老貓咀咒自己人

on鳩仔抵撚死，
呢D蝗就係死都唔會讓，避都係向左避，
死都要向前走唔知趕咩，慢一步都唔得，
俾我見到架車郁點都後退先，
仲要唔撚知做咩要行馬路，
又係蝗國人特技

They go to the Prometheus School of Running Away From Things

有冇多d連combo

準備落地獄

笑撚死我屌你老母
好撚正 爽撚到爆

禁錯負評sor

依個應該無乜事，條片睇落車速唔高，又停得切無轆過去

更新呢

老貓呢

條友應該向前扭左出 向前通常都一野就踩盡 點知入錯左R波 咁就打保齡

咁快畀人

蓋老母投訴呢個post係風水邪局，不利支那

睇左幾次都唔明個車軚點黎

BTW~~呢個Post 唔係唔道德，
而係要時刻警惕自己出街要專心，
唔好一路行街一路玩電話。

我反而想知點解兩條女行馬路唔係行人路

on99 有行人路唔行行路中心

支國有分行人、汽車咩？

好似共用

今日未有新圖

個大人都冇諗住理個小朋友

咁勁既
架電單車訓低左都可以翻去另一邊

中國要揸拖頭先冇咁易死

終於有圖

行馬路中心真係怪得邊個

仲要倒後

video大把

gif要整

激鬥戰車

5人？架車仔有5個人？

個電單車司機又幾好彩

好多都係抵死

一條龍服務----壓死，即時埋葬

痴線 條友返完車仲可以飛出黎無事郁到
拍電影咁

係個家長揮手叫倒後

個 title 叫 “不吐不快”

正

good

滿分！！！

架車好似壓咗條友一下

啲電單車架架都打橫行

咁大架貨車都衝埋去

超載貨車+紙皮強國車=三文治

刷首抽

全部好似盲人揸車咁

睇完心情好好

成㗎紅車唔見咗

辛苦老貓

返工睇呢啲即刻無曬壓力

溫書嘅都係

老貓 ho ball

只能用刷首抽來解釋

第一眼睇到只諗起三文治

個ｄ小朋友衝出馬路俾車撞唔好怪個司機
要怪就怪ｄ父母唔好好拖實小朋友

睇到好開心

3d-1

堆人傻架，我都試過撞到佢地，打橫黎

WOW

仆街笑到gap gap聲，呢鋪落硬地獄啦

打和啦！super!

屌那星架車紙造架

.rar

.zip

以為自己鐵甲威龍，皮包鐵拉撞撞得贏鐵包皮

驗屍官係咪要用7zip 驗屍？

我諗起執汽水罐呀婆 㩒扁個汽水罐

Go~~~shoot!

終於知啲鋁罐回收完拎去邊

正呀 more

想睇工業意外多過撞車

我要與你硬踫，以爆裂嘅高速旋動

屌 壓到變紙

好post要pish

以為夾爆頭

Bookmark

條女應該劏豬咁叫

lived...

無新野

仲有冇？

我落硬地獄

唔好再玩啦 收手啦

好似冇人傷亡？

第三個 post 嘅主題係唔係 zip

壓成紙好正

想睇工業意外多啲
個啲真係警世

笑左

想睇高清

睇到好舒服

真係要用7zip驗屍

Target terminated, good job, 47

屌佢老母支那狗

停未呀？想笑撚死人

呢隻支那狗擺明練單槓啦
下界殘奧一定有牌

最後架車泊得唔錯
支那神技

我係鐵頭功～～～

呢個堅正，係慢慢碌過去
支那又練心口碎大石

屌太快，數唔到空中轉體左幾多圈
應該破奧運紀錄

係format

屌你呢個真係笑左
支那摺疊式汽車

趕住報名殘奧

cold press

最爽真係睇到啲死幼蝗尻衝被車車死

似謀殺多過意外喎

右邊個司機咁快抱到個小朋友跑走

支那係左軚
司機可能走唔切

跑慢一步都gg

Hot lava challenge

以為有bbq

紅色車幸運同迴避都應該升爆咗

右邊條友先係幸運同迴避升爆
架白色車咁都撞唔到

右邊抱住細路都跑得咁快

又LIVE左

夾心餅

又要等下一輪

慎入！男慘變人肉鋼板 瞬間被插入10粗大鋼釘

坐等更新

又要等更新

爽

睇完行過地盤之類嘅地方都會特別小心

喂呢張cut得太短喎

唔好比佢停

More more

老貓已經冇晒貨賣 佢叫我通知大家唔好再入黎呢個post

蓋老母=10000%純種5毛

有畤d online免費轉gif會瓜，就轉唔到

利申：冇$買轉gif software

屌你老母臭閪

土共d咩迅雷好似有得轉

支式勇武

灰飛煙滅示意圖

炸到影都無

頭獎一注獨得

我揸gtr 我洗炒

乾淨利落

但係人地都係咁諗

呢個攞明隊佢

大陸教細路法：當狗咁放

噴霧都係假貨

可能個個阿媽教，有架車你衝埋去就得
來生不做支那人啦

屌你
一齊落地獄啦

d支狗好鍾意話，你一件既價錢等於我十件既價錢，我壞十次都得啦。
但一有起事上黎就。。。。。。

有十條命就可以講啦

放心，佢地人多。呢個講完到第二個

冇人唔好睇

ffmpeg -i video -ss hh:mm:ss -t hh:mm:ss output.gif
-ss hh:mm:ss 係開始時分秒
-t hh:mm:ss 係長度時分秒，唔係結束時分秒

command 麻煩可以用 avidemux clip 其中一部分出黎再用 gimp 轉 gif
合法免費轉 gif

Lee度有班人成日話去支那食野
支那好好住
香港好唔過支那

笑而不語 去多d

過到就拓海

屌你老母Mario 張圖笑撚到我仆街

睇工業意外同交通意外真係正
D安全野教左咁多年都唔識
係時候受懲罰

電工粉身碎骨呢個真係估唔到既，中國製造品質問題

thx

好慘呀!!
原本第一下撞完坐返起身想走
之後成架車反落嚟,即時變肉餅

好想睇下夾成點

液壓機

睇呢堆圖個腦諗起「天國與地獄」套古典音樂

補刀

馬路照fight

慶祝意外發生，跳返part舞先

拍蒜頭咁拍，爽！

做乜鳩

個頭係咪甩左....

live

仲起到身

係前面架車跌出嚟？定係俾前面撞完後面再撞？
如果撞兩次都唔死可以買六合彩

撞兩次啦 電單車黎

死多d蟈豬，世界乾淨d

咁樣都無事? 條友拜得關二哥多

又zip

堆土機咁

地獄就黎冇飛賣啦

把刀假假地, 斬完冇咩野

亂咁揸車 抵撚死

刪你老母

屌你老味

縮返入去冇事

門口嗰個rip

咁樣都無事
強國人真係人中小強

啲新聞張張都係話受傷

未死=受傷=冇事
搞掂

跳樓都寫成墮樓
有咩出奇

蝗蟲既生命力真係好頑強，咁都冇即場死亡

蝗蟲大多數死因都係無腦

Squeeeeeeeeeeeeeeeeeeze

痴線在撞死不特止仲要整到粉身碎骨

有無人貼去大陸啲論壇

好多都係自己申請投胎

其實哩個重刷方法幾好
都未load到發生咩事已經死左

訓路中心係咩事

過唔到就落海

呢個揸電單個底死喎，喺人地大車視角死位出。

9成架車冇舉手示意過馬路!!

支國好多呢d片

只是冇人整gif d人懶得睇

乞丐

茄牛治

如果呢幅圖有人死
一定可以成為經典gif

Terminator 都死啦！

畀左錢車都唔識撻都有牌

個窮老母都係阻止唔到個仔刷首抽

2兄弟一齊刷首抽，另一個刷唔切

明明見到個大人夠時間追得切喎，
個女人似驚死咁款

塊面食左一下

咁樣辣一下都好傷

bbq

個老母似係想截停架車, 但好明顯架旅遊巴已經轉唔切方向

爽到爆
最鍾意睇啲死人蝗仔衝出馬路被車車死

篤波咁

撲殺！

另類.zip

精彩視頻

中國人冇危機意識，好多時做野唔諗後果
道閘有三層橫樑，唔洗用鎖頭放個圓環係頂已經可以好簡單阻止小朋友擅自開閘，又方便自己開門
最近有中國親戚黎屋企，放工返黎閘冇鎖、木門冇閂好，成屋冇人
d 親戚成個鐘返黎見到門未閂好緊張咁開門見我係屋先放心，但冇同返屋企人講冇閂門出街
但我一早講左佢地做野係勁唔小心
開門唔理小朋友手有冇伸落閘，拎熱湯唔望前掛住另轉面傾計

一人一下 當打和啦

等更新

on9廢老架車比油仲要行去比佢轆

成條屍攤喺道，個個只會避開，冇人理

支那特色

支廢老：我50年前，主席都俾我批鬥死，會驚？

佢以為自己大地任我行

故意壓死佢？

break dance

PUSH

其實架大車已經好慢
架電單車仲要衝埋去

條友係放火，定有野爆

好似重覆左喎

以為會爆多下

佢喺褲袋攞個打火機出嚟

放火啦 見佢有點火動作
但咩可以咁搶火

好驚香港都會發生

放火

呢個清d

舊 post 有

貨車同電單車都慢，咁都炒

瞬間變成人間煉獄

房車嗰人落咗車又U turn咩事

咁hi大火

連人帶鋪 撞

成車一獲熟

兩架車小個小販有仇

嘩屌，睇左幾個post
我覺得我自己番過大陸咁多年仲有命好好彩

飛車系列

大陸式駕駛

睇完 真係要 小心啲中港車

有啲仆街但想講句
TOO SLOW

孩子猛然發現自己居然是中蟈人

咁撚好手尾

賽跑冠軍，上世吖嘛

真正抵撚死

求更新

冇用

支國境內故意重刷 通常又做返支那人

故意重刷

根本係謀殺

笑左, 呢鋪落硬地獄

呀媽大跳開心舞

Happy Birthday to me

依個真係痴線

但識得玩做到最大效果

燒番都晒藥費

坐放火佬隔離嗰女人
反應慢都算
做乜死捉住條柱唔放

根本冇掟逃走

杭州公交車燃燒案發生於2014年7月5日下午約17時03分，正行駛於東坡路與慶春路交叉口的7路公交車遭一男子縱火，已造成29人受傷，其中15人重傷。[1]

開始明點解上面要SET 咁多CCTV

"將最好，給自己，六福珠寶"

Strike!

屌你老味 班人拍拍籮柚起返身 一滴血都冇扣過咁

咁樣燒都燒唔死

痴撚線 點先可以殺到佢地
好撚高防

條友應該會內疚一世

太極高手 ?

正呀

屌你老母超人黎？

成個頭爆晒

器官冇爛is OK

特防999

開門L

Full combo

屌你老母咁都死唔去
大陸蝗生命力真係好撚頑強

支那人會內疚？

呢個直頭係謀殺

落硬地獄呀你

自殺？？

我覺得佢係諗緊
“嘩，好在死撚左唔駛賠身家”

GDP

啲小蝗真係個個都好似有本能咁去尋死
呢個仲搞笑個老母已經發現叫佢咪出去結果佢仲跑快兩步比車撞死

死位出都算，拿拿臨閘完沖埋過去啦，d撚吊係要大模大樣咁慢慢擋住老馮要人讓咁，而家就係唔讓…太治癒了

保證唔會除非要佢陪錢。

你諗多左

架車有afterimage?

免費拆樓
炸藥同人工都唔知慳幾多

好多都係弱智到抵撚死

block 咗條賤種

好冷靜
撞到咁兩條線嘅車都係無停車意識

賽跑冠軍(生前)

神風

啲老嘢真係好夠薑喺死角位衝出嚟
開車個反應仲要係向前跑，趕唔切去投胎咁款

真心，車唔死佢就贏架啦

刻命館啲陷阱咁

補link

仆你個街
咁都仲識走翻出黎
睇黎有經驗

仲有冇

好正，唔好比佢停唔該

唔扣安全帶

唔好俾佢停

追到live了

柯柏文好波

有冇落雨水浸街燈電死人果啲？

屌你老母着咗隱形盔甲???

條命同個閪都係共用
不過中国技術所有中国人長生不老撞極都唔會死

無人駕駛科技

中國啲司機永遠都係車過人先停

棚架卸哂力啦
得兩層高未必跌得死

清脆

呢個最抵死，以為自己係賽跑冠軍

聽講車死咗賠少啲

london bridge is falling down

你個名係咪歌詞黎?
如何可以不愛他?

冇死?

tvb唔報

冇死人
中國又贏

正

有新圖

呢張好笑

有無哩單

好有動感

笑撚死呢張

好似幫佢加速咁

呢張都好笑

追到live

呢到有冇10連抽

每日放工都要追post

等多幾年，香港輸入外勞就會出現，
現時呢個夕陽行業冇人肯入行（危險過消防員，看更既人工）

支鬼落到香港鬼同你做呢行，仲唔即刻咬老綜咩

就算頭一兩年，都會立即揀過第種工工種

Yes

好撚正

想走?無咁易

呢個真係笑撚左出黎

咁撚鍾意踎呀拿

Disappeared

要過一係就上壆過 咁窄都要捐真係抵撚死

咁鍾意行馬路(邊)？

你係咪話緊自己？

真係好慘....

我講道閘門

同蓋世寶一樣用心良苦 曲線推post

啲大陸閪真係盲架喎

“老闆三隻青蘋果”
“賒住先，拜”

支那車係咪得加油腳掣，無裝到brake?
所有撞車都係全速前進，係咪趕撚住去死...

特登唔停車

呢個post對提升大家嘅安全意識好有幫助

哦

佢係見到個老母追出去先加速向前跑

變哂使肉醬意粉

電單車的復仇

似

分身

由幼蟲滅起，斷其根

天下武功唯快不破
支那渣車唯油不收

碌蝗蟲仔果啲真係睇得特別開心

睇唔厭

推到多啲圖

吉林廣告牌

個人好似飛左入架車到

你都戇鳩 , 個 post 教曉我提高安全意識

撞到飛起咗再入洞 , 準撚到吖

我都覺得咁無人性既post要刪除

真係死神來了

咁都比佢執返條命

送你一程

個女人完全食花生
佢先係間接凶手

一唔留神佢手上嗰件又去刷首抽㗎喇
佢而家咁樣都算係符合國情嘅

一路睇一路笑個D真係仆街黎,人都死左仲要比你地取笑!

你又知人地死左？
你睇到大陸啲新聞報道話佢哋死左咩？
我話定畀你知都得佢哋一個都無死到

咁你入嚟做乜
又要睇又要屌

第一時間衝埋去司機旁拍門已經夠
手抱個件唔使放地下
至少司機可能刹一刹地下個Ｂ唔使咁傷先

禍從口出！正妹一句話… 被淋99度熱水毀了

串柒柒嘅下埸

追左3個POST 簡單總結：

1) 完全無安全意識
2) 無秩序、無守則
3) d 車全部紙皮做
4) 咩都可以爆炸
5) 不負責任
6) 缺乏人性

見到支那妹熱到郁郁吓就好爽

支那冇一個係無辜

呢條友要買六合彩,咁都冇事

趕住去投胎

刷首抽失敗

自殺?

仆住去死

呢個唔係有CCTV應該當係坑渠比人當係醉咗無人會理

有行人路唔行

角度拎得好準

慘

究竟咩人會飛撲入車轆底

用晒前brake

諗起之前有張好似係台劇嘅gif

十字路口，三架車同時由唔同方向駛出

支那人係咪睇激鬥戰車睇上腦

刷首抽既人

請繼續

好治癒

呢幅舊post貼過

正

生滾蝗蟲窩

仲要拖落地打幾下

想走? 無咁易 螳螂捕蟬 貨車在後

烈火戰車2極速傳說

真正碌豬

以為逃出生天，都為差啲

好似打保齡球補中

如果過埋第2架，有第3架車中應該會仲好笑

格蘭披治都無炒得咁勁

支那三文治

笑到仆街

中國同香港人都係咁，
純粹因為行少兩三步就行馬路

乜咁難揾位泊車咩？

轟炸機咁

呢單直頭係謀殺啦

究竟第幾張係揸電單車／單車咁樣慢慢打橫行俾人撞飛

阻止唔到達陣

好多勁似，原來係唔同case

好啦，呢個真心黑仔到爆，有啲慘

老貓

好波

又有新系列

再教育

衝住扑埋去刷首抽

飛到好撚遠

幫手推人出去刷首抽

腳趾尾拉西

依個做乜事 又唔見佢撞到野 自殺

似係戇鳩煞車煞前轆所致

臭支那狗

條女幾正

渣車見到咁其實幾絕望
想避都冇得避

呢幾部成為廢鐵嘅車可以即時處理

第二架好似唔撚想執輸咁
點都要炒返兩架

投胎做大陸女人真係終極懲罰

公安？
好專業喎
以身擋車

Marvelous!

玩gta4時仲諗炒車飛出去咁誇張...
依家知係完美演繹

右邊咁勇 隻手咁都唔斷

佢好似拎住枝嘢打落去

似賽車衝線揮旗仔嗰下咁

呢D真係似殺人多過失控

想走?冇咁易

橫傳漏波，後上補飛

生命力強橫

真正火車

第一身視角

仲爬到起身咁堅揪

彈開四米左右唔算好快
啲蝗蟲生命力好強

D動作邊撚得黎咁撚生鬼架

D大陸撚一撞車就雙手放軚, 唔怪之得一炒車架車就亂柒咁衝。

死車冇拉手掣，一撞就向前溜

真。火車捐山窿

甲由既生命力都冇佢咁強

Ghost rider貨車版

花式自殺

軍車都搞成咁

支那軍備

碰碰車

靚助攻!

神龍擺尾

掉垃圾咁跌落黎

無啦啦被狗咬

狗咬狗

平安夜睇更治療

唔好侮辱D 狗

支那人連狗都不如

yes

好彩隻狗無事

邊度塞車呀 睇過?

翻天覆地

屌 Family plan

冚家鏟

果幾個人頭頂應該有幾個紅色箭咀 好似gta咁

睇完堆gif，正式宣佈Michael Bay可以收皮

笑死

隻狗仲醒撚過啲幼蝗
幫手助攻

有個人頭飛甩左？

求仁得仁

呢個我睇過新聞
話係個藍衫友一路係到挑釁撞佢條友
所以條友係專登撞佢

有無死到 個頭撞落個車尾燈到

more

推銀仔機

睇完支那。台灣真係碎料

有仇必報,值得學習。

今年聖誕願望係stop this post

睇能完個心真係好唔舒服,死既係你屋企人仲笑唔笑得出?

笑唔出,所以就襯唔係我屋企人個陣放聲大笑

如果大陸親戚照笑
得未

死埋你呢類道德撚仲開心

我諗好人好者都唔會返大陸

香港人比支那人壓迫得咁犀利
睇吓呢啲post都要道德審判

唉 再睇真係要落地獄 但真係好正

你已經在地獄了

Welcome

唔知段片係唔係有人提供既呢？
如果唔係，買大陸cam既人gg了，有cam係廳，啪啪啪就會有成十二億人睇住

好似打桌球咁

嘩..咁打法應該新聞有報
個女仔好忍得

上左新聞

繼續推

cctvb唔報

越叫越走

以為自己跑得切，香港都好多呢d廢老

向後？好，收到。

check-in

只喺打個女正仆街，第時個女大左搵到個有錢佬嫁，到時兩老就知味道。
but 都要個女長得大先

大陸咩都可以無啦啦著火嘅喎

唔明電單車點解重要出去？真喺以為私家車會讓佢？

個洗車服務一定好差

幾歲小朋友踩緊單車下話

大個做雞啦
心理壞左啦一早
除左錢, 冇一個人信得過啦

講緊片尾嗰架26？

片尾嗰架夠位走， 純粹睇唔到關人鳩事

所以特別多支那G

唔好意思，趕時間！

FedEx使命必達

ghost rider

最尾有廢紙飛起好有喜劇感

directed by john woo

唔係中國 不過好過癮

Fast and furious

差咁下爆炸就100分

gtr

gta

又想去偷戰機?

用私家車打 kick flip

GTA

狂野時速

唔緊要，到時真係發左，話生你用左10個月，收返天價租金攞錢。不過俾唔俾就唔知

back to the future

GTA V online
有個位係要衝隧道外面飛入軍事機場偷戰鬥機
同呢個位好似

睇左咁耐我都唔明點解佢地下下都要渣咁快趕住投胎咁
比人撞死嗰啲仲戇鳩明知大陸司機渣得快仲亂行/企馬路/由得細路自己亂走/死亡原因層出不窮

啲火花真係一流

航母彈射技術

冇死人咪拎出黎啦

好彩單車男擋一擋
架私家車先冇事

差d趕唔切買早餐

無理由最尾條友俾個轆咁壓都唔死掛
生命力真係咁頑強？！

真係 都已經停低咗 仲可以補多腳油

你又知冇死人

袁木

車死好過車傷

嘩你老味，原本冇事都畀佢補飛車撚死

原本可能只係輕傷幾千蚊了事，個司機可能諗計落條數差唔多，不如車撚死佢過下癮

咁都唔死? 等我補多刀先

碰磁黨的下場

等開 4

推到 4

推

有無多d

過完癮俾人拉到分分鐘打靶

[

No more new post please

收爹啦

Open new慧中post

知唔知佢似咩
似隻逼唔到人刪po而乞求老貓嘅狗咋

屌你老母

其實巴士唔係有固定路線嘅咩
點解會咁撞

睇左咁耐post然後去左YouTube搵左陣片 終於明呢度既吸引之處
因爲用gif不停loop住 可以不停回味

你識啲野

都係最鐘意睇幼蟲被人車死

似係 road rage 專登隊架白車。
可以慶到路人都撞埋一份大陸閪真係黐線

大陸閪過馬路時係咪會單起隻眼
好似無距離感咁架喎

睇完澳門賽車想偷師

一睇好眼熟唔知邊度睇下過咁上下嘅
諗左一輪突然醒起
係有一集 top gear 夏建侖教 James may 甩尾
用車尾掃低一捺雪糕桶

心情差 開入黎睇一睇 即刻笑返

1001

Lets go
勝利麥林龍捲風

又死唔去

巴打急住睇新post

希望唔好再開

none care

我好撚希望喎 唔得呀？

繼續投訴

你咪繼續囉五毛狗
但admin 唔彩你呀垃圾

Pish

★支那好治癒gif貼圖區！(4)

end